2017 DSE 中文應試討論區

又係我Jason啊 相信好多巴絲都會認得我
有問題 隨便問

得閒先將高登個post d野copy返過黎

幫推